未訓既巴絲做緊咩？？？

如題

秒回緊所有post

唔知